（學術探究）淺談何為文字獄

殺=昨天的事唔講！！
奪=暴力！！

哇！文字獄呀！